- "assets" - объединенные и минифицированные файлы для использования на "production"
- "config-app" - файлы конфигурации приложения
-- "config.js" - основные настройки приложения
-- "local" - файлы локализации
-- "user-agreement" - локализованные пользовательские соглашения
- "gulp" - сборщик для объединения и миницикации файлов
- "images-production" - папка содержащая изображения получаемых продуктов
- "media" - исходные js, css файлы
- "view" - html шаблоны страниц
